羅嘉瑞羅康瑞譴責有評論員散佈失實言論 蕭若元拍片「對號入座」

鷹君集團董事會主席兼董事總經理羅嘉瑞，聯同弟弟羅康瑞，今日（25日）在各大報章刊發聲明，不點名批評近期有評論員在網上散佈失實言論，此舉不但嚴重侵犯兩人的名譽，貶損他們的人格，同時更誤導社會公眾，兩人對此表示強烈不滿及譴責，不排除採取法律行動，維護合法權益。雖然羅氏兄弟未有指名道姓，但近期有參與評論的時事評論員蕭若元卻在社交網站對號入座，承認自己有份談及羅氏爭產案，但否認自己捏造事實。

鷹君集團創辦人之一羅鷹石的三子羅嘉瑞和四弟羅康瑞共同於各大報評章發聲明，稱近期有評論員捏造事實，惡意誹謗之言論，不排除是被蓄意誤導，該言論不但嚴重侵犯兩人的名譽，貶損他們的人格，同時更誤導社會公眾，對此表示強烈不滿及譴責，不排除採取法律行動，維護合法權益。

蕭若元兩年來曾8度於個人Facebook專頁發布影片討論鷹君集團爭產案，其中一篇更因被投訴有誹謗內容而遭網站暫時停播。

蕭若元今日拍片讀出聲明，並上載至Facebook，並直言聲明雖未指名道姓，但他亦難脫關係，乾脆「對號入座」。他稱自己我身為評論員，評論時事前會盡力核實資料的真確性，然後就資料所反映的事實作評論。有關人士絕對可以不接受他提出關於他們的評論。他又指，自己不是法庭，不能判定事情真偽。若評論員引錯事實，亦不代表「捏造」，因此，他沒有蓄意「捏造」一個不存在的「事實」。

又衝出黎

破燈？